family link

有冇巴絲既爸媽用family link lock左自己仔女既電話
導致一段時間用唔到爸媽指定既程式 例如YouTube Facebook
求破解 有冇高手可以指點一二

推

Lock左就打唔到機 求破解